關係ig hashtag呢樣嘢

好多人都鍾意用個人hashtag幫自己整個相簿，如果account 係public嘅話其實就所有人都睇到。而hashtag原意就唔係為咗個人化，而係將唔同嘅post擺埋一齊。

Youtube界紅人jadelamm 就因為hashtag俾人拎咗去宣傳用而十分嬲，大家覺得：
：鬧得啱，啲shop根本唔應該拎人個hashtag嚟宣傳，因為佢個post同人哋兩母女根本無關。
：ig世界根本冇自訂hashtag呢回事，你用得我用得，你冇權叫我delete hashtag。

Who?

個tag又無註冊商標

有咩唔用得

乜水呀又

大家瘋狂hashtag佢會點

佢係紅人

btw投你老母票

戇鳩

Jade Lam

大陸無ig用 ？

你申請左專利咩

我都係咁話

有得諗

古人大軍

好似已經有巴絲做緊嘢

條女都on撚鳩嘅

個hashtag 條女比咗錢買咗？

Youtube界紅人jadelamm話個hashtag係屬於佢嘅，麻煩人哋delete返咁話喎。
似乎佢好應該學習吓hashtag嘅用法同運作模式，得你個女先叫claire嘅

D beggar 真係當正自己大撚哂

個濕鳩madcouple hashtag夠唔係淨係得佢用啦，又唔叫人delete ，咁把撚閉。